5檔將會係路飛最後既最強形態

到時將會用覺醒能力配合橡膠

係咪即係擦紙膠

超人系的能力若覺醒，就能對「能力者自身以外」的事物產生影響

橡膠果實覺醒 就係成套野都變膠

最後既5檔會以橡膠負面能力/overload既狀態出現
前1-4檔都用左橡膠既特性
但最後一檔就會用橡膠既負面能力

會遇熱出有毒物質，強化環境到終極而變脆，令依附生物發霉老化

原來海賊王仲有人睇

係，會變沙膠

我要將你打飛

其實路飛不嬲都覺醒左

能力：膠化身邊既敵人，隊友

覺醒令到全場一齊叫「我要做海賊王」

跳起yeah